<resources>
    <string name="app_name">Prosjektdagbok</string>

    <!-- TOOLBAR: -->
    <string name="main_header">6117 Bachelorprosjekt</string>
    <string name="title_activity_dagbok">dagbok</string>
    <string name="title_activity_about">Om Prosjektet</string>
    <string name="title_activity_WriteNew">Skriv nytt innlegg</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- DIARY PAGE: -->
    <string name="innlegg_by"> av </string>
    <string name="innlegg_written_on">Skrevet </string>
    <string name="default_date">dd.mm.yyyy</string>
    <string name="default_name">Navn Navnesen</string>
    <string name="dummy_dagbok_data">
    [{\"id\":\"38\",\"title\":\"Grafikk korreksjon\",\"owner\":\"1\",\"date\":\"2017-02-08\",\"content\":\"I dag har vi rettet opp i litt bugs i det grafiske. Vi har ogs친 fors칮kt 친 implementere et overgangs system for 친 plassere ut overganger fra et milj칮 til et annet.\",\"links\":\"\"},{\"id\":\"37\",\"title\":\"Milep칝l 1\",\"owner\":\"2\",\"date\":\"2017-02-07\",\"content\":\"I dag er det full jobbing med presentasjon av f칮rste milep칝l! Den skal hovedsakelig snakke om hvordan det ligger an med planleggingsfasen, selv om gruppa v친r allerede er godt igang med selve utviklingen. Med selve utviklingen er vi godt p친 vei med prosedyremessig kartgenerering. Sprites og art assets er ogs친 p친 vei ut. 游똂\",\"links\":\"\"},{\"id\":\"36\",\"title\":\"A* og VORONOI\",\"owner\":\"1\",\"date\":\"2017-01-24\",\"content\":\"I dag har vi brukt tiden v친r p친 친 implementere algoritmene \\"A-Star\\" og \\"Voronoi. \\"A-Star\\" er en algoritme som skal levere raskeste vei fra et punkt i en 2-dimensjonal tabell, til et annet punkt i samme tabell. Dette er gjort av H친kon og H친vard. Magnus og Ruben har jobbet med Voronois fortune's algorithm. Denne er brukt til 친 lage en gjevn inndeling av en 2-dimensjonal tabell for en gitt liste med punkter. Disse algoritmene ble implementert i dag. Hele teamet er veldig motiverte n친!\",\"links\":\"\"},{\"id\":\"4\",\"title\":\"Ferdigsillt prosjektdagbok\",\"owner\":\"1\",\"date\":\"2017-01-23\",\"content\":\"Endelig er prosjektdagboken ferdigstillt. Med dette og godkjent prosjektskisse, er vi klare for 친 begynne med prosjektbeskrivelsen. Ved siden av dette jobber vi hardt med 친 implementere \\"overworld\\" i spillet v친rt.\",\"links\":\"\"},{\"id\":\"3\",\"title\":\"Kunst og kart\",\"owner\":\"1\",\"date\":\"2017-01-17\",\"content\":\"I dag begynte vi dagen med v친r daglige morgenm칮te. Vi snakket om Reddit posten vi publiserte sent fredagskveld. Denne hadde f친tt ganske mye oppmerksomhet, noe som er utrolig kult! Det er bra at det fortsatt er interesse for denne typen spill. Vi fortsatte s친 med 친 ha en videokonferanse med v친res \\"art director\\", Benjamin. Her fikk vi g친tt igjennom litt detaljer om prosjektet og delt noe meninger imellom. Vi fikk ogs친 snakket ut hvordan vi ser for oss kunsten i spillet. Resten av dagen har g친tt til 친 l칝re mer unity3D. Vi gikk igjennom den offentlige tutorialen \\"precidural cave generation\\" som omhandler hvordan man bruker teknikker for bildebehandling for 친 lage omr친der i en to-dimensjonal matrise.\",\"links\":\"\"}]
    </string>

    <!-- NETWORK MESSAGES: -->
    <string name="no_connection_header">NO CONNECTION!</string>
    <string name="no_connection_date">Just now</string>
    <string name="no_connection_owner">System Administrator</string>
    <string name="no_connection_content">Sorry! We did not get any data from the server. Something went wrong.</string>

    <!-- ABOUT PAGE: -->
    <string name="prosjektskisse_content">
        Oppdraget v친rt er 친 lage et spill inspirert av Heroes of Might and Magic 3 fra 1999.
        Hele gruppen er fans av dette og det er der motivasjonen kommer fra. Spillet er alts친
        da et 2-dimensjonelt strategispill med store rollespill komponenter. Vi vet alt at
        det finnes et marked for dette, da det fortsatt er aktive forumer som diskuterer spillet.
        Det er ogs친 fortsatt innhold som blir laget til Heroes 3.

        \n\nVi skal bruke arbeidsmetodikken Scrum fullt ut, med daglige scrum-m칮ter 2-ukers sprinter.
        V친re faste arbeidsdager for prosjektet er tirsdag, onsdag og fredag. Dette skal utf칮res
        til prosjektet er fullf칮rt. Vi har kapret oss bakre del av prosjektlabratoriumet som
        v친rt kontor. Scrum sammen med kanban er etter v친r mening en god m친te 친 planlegge.

        \n\nSpillet er en rundebasert strategispill i en fantasiverden. Spilleren kontroller
        helter og enheter og har kontroll over byer.

        \n\nSpillet skal v칝re tilgjengelig for b친de datamaskin og mobile enheter. Av de mobile
        enhetene fokuserer vi hovedsakelig p친 nettbrett med store skjermst칮rrelser. Spillet
        skal v칝re spesialtilpasset til enhetene, slik at kontroller og brukergrensesnitt passer
        til ber칮ringsgrensesnitt. Selve utviklingen av spillet skal foreg친 i utviklingsverkt칮yet
        Unity3D der vi skal bruke programmeringsspr친ket C#. Vi f친r hjelp av en illustrat칮r ved
        navn Benjamin Brinckmann til 친 ta for seg det visuelle i spillet.

        \n\nVi 칮nsker 친 ha en spillbar prototype innen innleveringsfristen.
        Denne trenger ikke n칮dvendigvis 친 inneholde ferdig grafikk, ha et balansert
        kamp system eller v칝re feilfri. Som effektm친l skal vi l칝re oss utviklingsmetode
        og -prinsipp gjennom utf칮relsen av prosjektet og bruk av Unity for spillprogrammering.
    </string>

    <!-- WRITE NEW PAGE-->
    <string-array name="users">
        <item id="1">Magnus Poppe Wang</item>
        <item id="2">Ruben Bratsberg</item>
        <item id="3">H친vard</item>
        <item id="4">H친kon M칮lstre</item>
    </string-array>

</resources>
